根據 trump 過往既策略，不久之後會放生中國

雖然 trump trump 難捉摸，但佢出招既 pattern 係明顯既
未做總統前，選前言論對中國友好，係 facebook 放個孫女講普通話既 video 出黎，中國人十分鍾意

甚少提及對華政策，一味強調重視中美關系，同習既友誼，令中國人十分興𡚒
當選後，trump 在中國申請多年，遲遲未獲批既商標註冊，當選後就極速獲批，有誼大增
當中國人都認為 trump 會成為中國進一步勃起既推動力時
跟住大家都知，就係 trump 搬出咁多年黎中國佔美國便宜既舊帳，要中國還

當中國哀鴻遍野時，trump 擺出積極同中國談判既姿態，而且表現十分樂觀，安撫中國人破碎既心
多次既談判發出左唔少正面訊息同具體既行動，如中國停止徵收部份報復性關稅及增加大豆入口等，令市場振奮
呢個行為同中國得勢不饒人既作風形成強烈對比
雖然今日 trump 又出招重創中國經濟，中國再一次哀鴻遍野
但佢會係中國跌低前摻扶一下
因為 trump 唔係要亡中國，佢要既野就係中國接受一堆協議同約束，好難啃連中國人自己都頂唔順
一旦接受，中國打後幾十年都會畀美國騎住

Andrew Yang, 中國既最後希望
Andrew Yang 形像正面，談吐舉止得體，同 trump 形成對比
佢其中一項政綱，$1000 國民基本收入政策深受歡迎
佢熱愛科技，提出積極發展科技以改善社會同生活質素，同時意識到高科技帶黎既方便同自動化會令一批勞動人口失業，所以提出$1000 國民基本收入，無條件畀美國人每月領取 $1000，社會得以進步之餘國民亦一同享受成果，十分有遠見
2020 總統大選，一旦 Andrew Yang 當選，不旦會成為美國史上第一個華人總統
佢既務實，和平發展作風必然會以合作共贏為首要施政理念，會將中國從貿易戰中解救出黎

根據 trump 過往既策略，放生中國不久之後會再撚狗

未必，要睇下國會對侵侵對華政策，有幾大反對勢力

最後嗰段想點

飛機文

講講下 講Andrew Yang 做乜鳩？

助選？低質左d wo

請我好過啦
高登十年經驗寫手usiness/ marketing 背景收一百蚊一篇

樓主搞錯左d野
Trump係2011年已經話要加到25%

對敵人最殘忍莫過於打到重傷 ＞ 醫佢回下氣＞ 再打 ＞ 再吊命。

Trump knows how to deal with China
係西方人眼中，中國係個其怪既國家
共產黨領導下，並唔係實行共產主義，而係極端既資本主義
而貌似開放既市場，卻有好多令人費解既規則
無論如何，中國越來越對外開放，係西方人所樂見既
但同呢個其怪既國家做生意，西方人明顯對中國認識唔夠，尤其係歐洲人
曾經有一個德國女人被龐大既中國市場吸引，想將產品打入中國
開頭一切似乎順利，但卻係惡夢既開始
在中國成立公司之後，不停被多個部門要求申請及提交不同種類既許可同證明文件
手續繁複之餘政府部門經常擺出駕勢既姿態及高高在上既威嚴，而每綜申請需時卻係以月計
嚴苛程度就連出名奉公守法，紀率如鐵既德意志民族都頂唔順
缺乏各種許可，遲遲未能正式營運，最後這名德國女商人只有垂頭喪氣咁離開中國
雖然如此，但中國透過不斷既形像宣傳，每年都有不知情者帶住各種幻想，懞盛盛咁去左中國投資

但係 trump 好明顯知道點樣同中國交易
佢知道面對中國政府各個部門既權威同威嚴，佢係中國商標註冊既申請係無了期既
但做左總統，要既豈止數個商標
可見佢做左緦統之後各種針對中國既手段，其實都係受過中國慘痛教訓後既產物

我知佢一直主張 fair trade
我只係指出佢係競選時刻意令人感覺佢對華有善

唔係助選，但係 Andrew Yang 好大機會當選
佢當選後就會幫中國解圍

大陸呢種耍流氓，有規矩唔跟
今時今日，惡人終有惡人磨